同情艾馬利 摩連奴：佢好快有新工

於歐霸盃主場1:2反敗予法蘭克福後，阿仙奴終於怒炒領隊艾馬利，由龍格保上任成看守領隊。對於艾帥被炒，熱刺新主帥摩連奴表示同情，但他肯定艾帥的實力，認為好快就有其他大球會聘他為帥。

阿仙奴本季處多事之秋，無論於英超或盃賽的表現都不理想，目前僅列聯賽榜中游，而於歐霸盃表現亦無說服力。另外又發生格列沙加挑釁球迷事件，艾馬利終於丟掉帥印。剛接手熱刺帥印的摩連奴表示：「這是個悲傷的消息。我曾看過父親被炒，自己亦曾失去工作，所以每次看到其他領隊被辭退也不好受，因為我感同身受。」

「雖然是傷感，但這就是現實。艾馬利是位頂級領隊，於阿仙奴發展得不如意，但他肯定是個好領隊，之前的成績已說明了一切。艾帥現應好好休息一下，之後就會有另一間大球會叩他的門，之後他的職業生涯就能撥亂反正。艾馬利，加油！」()

被炒師圍爐

好能搶口

又撥亂反正

daddy 最近變到好識講野

Daddy啲中文幾好

撥亂反正英文點講

erect randomly upside down